[突發]元朗西鐵站有狗

啱啱經過，見到搭電梯落輕鐵站個位有三隻狗，建議大家兜yoho隔離個出口(往博愛醫院嗰個)落去搭輕鐵

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

見到有兩架警車 同埋有警察係西鐵下面既巴士總站